想美國多啲人支持嘅唔該就去開Twitter 而唔係叫人休息

怕美國唔支持嘅就唔該喺Twitter 落力啲宣傳丶解釋

而休息？休息幾耐？有冇休息撚答一答我？休到火都熄埋？

Pish

條法有排都未過呀！
休息？要休息幾耐呀？

開Twitter 啦 休息撚轉去做Twitter 宣傳啦

而且就算過咗亦都唔代表香港人戰勝

開過twitter有幾難
唔好覺得有其他人做就得
多一分力 世界就可能唔同晒
就係差係一個

Twitter

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推